我76入左隻廢股941

睇80
有冇機?

有機，跌咁多超賣，按埋層樓入市賺3%

但好慢

上返78蚊都已經要畀個叻佢啦

廢你又買？

不要說了

你幾錢入？

不要說了,

100 有貨

82蚊入左 strong hold

76 買左SH

唔似有機
點解覺得有機

因為太落後？

藍燈籠黎
落咩後
佢一升個市就升完

今日DH 77.8

等半年上得返90

最怕個市大插 又跟插
昇 又唔q 昇

我想入番

係時候

終於郁啦...

終於又跌番

今天74元第一注

竟然隻廢股升番 @@

資金無位走
流番去呢d 無業績期望但盤數又唔差ge 昔日股王

走喇 個市好快玩完